如果Mr.當年唔係抄歌 的確係一隊好好既band

淨係首森林已經無得輸
就咁收左皮真係好可惜

抄到咁仲要咁撚串話冇抄
收撚皮啦